天水圍疑被TG打中頭部15歲傅姓男生 腦出血及腦壓情況受控 醫生評估已度過危險期

上周一（11日）在馬鞍山遭淋潑液體及燒傷的57歲李姓男子，約五成皮膚燒傷，留醫威爾斯親王醫院深切治療部10日後，今日（21日）由情況危殆轉為穩定。李於上周五（15日）接受首次植皮手術，據悉，他目前共接受過兩次手術，現不需插喉可自行呼吸，留醫該院燒傷中心。

此外，上周三（13日）在天水圍疑被催淚彈打中頭部致腦出血的15歲傅姓男生，目前仍留醫屯門醫院深切治療部。據悉，傅腦出血及腦壓情況受控，仍要使用麻醉藥及昏迷，醫生評估已度過危險期。

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

為天水圍手足祈禱

快好返
其實可能有永久性創傷後遺症
記憶差，頭痛耳鳴

好人有好報

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

要好返，煲底等你
天佑義士

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

有冇後遺症

十幾年後佢就會好後悔

聰仔你要加油

加油

有冇記者跟進下太古兩夫婦點樣
個男都好傷

Push

一定要好返加油

希望小朋友早日康復

快啲醒返

為手足祈禱，希望佢完全康復，將來大家煲底見。

吉人天相

想食咩呀

快啲好翻哂

撐住呀

加油呀

Dee Dee 要好返呀

pray for him!

養佢

快D醒返

Thank god
快啲好返

天佑手足

巴打頂住啊

傅同學, 撐住呀

天水圍手足

乖 快d好番
姐姐買好多野俾你食

希望有人長期或組織長期follow 呢啲抗爭受傷人仕

集氣！加油手足

重點係冇父冇母

希望佢冇

15歲好快好番

好人好報

後生仔一定好快康復

連登有幾萬個契哥契姐等你

聰仔加油

要加油呀 有咩可以幫到佢

早日康復

姐姐養你一世
快啲起身

加油啊

後悔冇戴頭盔?

太好喇....

手足抖抖先, 唔好再亂走....

細路快哦好番啊

資助佢努力入U

叔一燒五成燒傷咁快穩定
會唔會迴光反照咋

後生仔應該好啲復原能力嘅
一定要冇事
香港之子

好!!

好在傅小朋友好似冇切走部分腦

聰仔你要加油 好多人等緊你醒

手尾肯定好長 撐住手足

要平安無事

推

快啲醒番啊

呢d手足要眾籌

要大步檻過呀

一定會繼續有好消息

聰仔早日康復

加油手足

但仲未醒

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

一定要大步𨈇過

係, 個廢老冇十幾年

我願意個藍屍條爛命換15歲仔完全康復

繼續集氣

好返我請你食好野

手足加油 好返想食咩 讀書 我都幫你

冇天理, 件廢老咁都救得番

聰仔 22號啦 醒啦

想食咩就講低
叔叔請你食

醒, 快啲醒

終於有好消息
要快啲好返

你老母後悔生左你個智障

集氣 完全康復

咁就好

快醒啦

up

傅仔昏迷咁耐會唔會好大後遺症

之前又話2-3日內
依家已經過左好耐

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

集氣
推推推 手足唔係condom

太好了繼續康復，快啲醒返！

呢個一定架啦。腦部嚴重出血，一定有好大損傷。過一段時間醒返，會評估。

蘋果出左新聞話仲係危殆wo

危殆呀 唔好俾人呃

頭中催淚彈 15歲孤兒仍危殆

不要死
好返晒我哋夾錢助養你到大學畢業

佢會好番

加油！頂住！

醫管局回覆《蘋果》查詢稱，該病人已要求不向第三方透露病況，故沒任何更新。

呢個肯定唔係病人自己嘅意願啦，不過唔知點解佢家屬想咁？佢叔父同哥哥對佢好唔好架？

God bless him

聰仔你要好好加油
好多人想你快d醒架

點解唔公開 係咪驚班殺人犯拉佢

要醒返

好消息!

未必既 1x歲復原力好高

定係萬一黑警殺咗人唔想比人知⋯

佢仲係到既 蘋果都報得
係好驚少左人關注而佢又情況唔好冇人理

我有每晚為佢寫燈迴向

即係要點
我食肉冇信教 係咪都可以

簡單啲嘅話可以為佢唸心經，或者心中想著為某一個人而去做一件善事都可以有咁嘅用處點燈係以佢名義代佢向佛菩薩點燈祈福咁嘅意思

唔一定要信教先可以做，只係呢個係佛教嘅其中一啲做法

睇有冇傷到神經